【推上熱門】點解依日行程冇人推㗎？？

11.12國父誕辰快閃‼️
Dr. Sun Yat-sen’s Birthday Flash Mob

1112 沙田快閃紀念
12Nov New town Plaza, Sha Tin

國父 孫中山同香港關係極深，佢嘅革命思想嚟自香港。百幾年前依位暴徒之父就係喺香港策劃咗好多次顏色革命，最終推翻咗滿清政權。

國父為民主自由奮鬥咗一世人，佢嘅精神今日仍然激勵住爭取民主自由嘅人。

九七前英國設一日假期俾我地緬懷依位 中山先生，但係嗰個尊稱 國父為「革命先行者」嘅共產匪黨喺「回归」後反而取消咗。

所以喺今年暴政鎮壓之際，等我地一齊去紀念暴徒之父誕辰嘅日子，並且認識 國父與香港抗爭嘅關係，以及勉勵港人反抗到底。

時代革命尚未成功
光復香港仍須努力

活動詳情：

日期：11月12日（二）
時間：20:00
地點：沙田新城市廣場中庭

活動內容：
短講：國父與香港抗爭的關係
和你唱 （會唱 國父紀念歌～）

推

孫中山壽辰, 以前小學有假放

聯合埋大中華膠戰綫

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

習總幾號生日
可能遲啲有紅假

推激死D共匪

香港邊到有旗仔賣?

唔放十一
改 放國父壽辰
同意的請舉手

我推 我推

一票不投民賤聯

香港人 剿匪

push

油蔴地大地應該有吧

香港光復後推上立法會

唔該晒, 得閒去睇下

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

國父紀念歌係呢首? 香港應該冇乜人識唱

唔喺中山公園搞係咩玩法?

據聞當日活動會派旗仔（已fc)

中山公園難聚人
西邊西區狗屋 右邊中區狗屋
仲要響中聯辦附近
我諗除左西環街坊都唔會有太多人黎到

西邊係西區狗屋
東邊係東區狗屋
北邊係海

P牌仔假推

Push

講真,活動太多太密...

Push 2